約人個個約完人 同你講未必放到假去 點睇？

Sorry for 1999

亞一同我入黎

回應呢